認真，如果9月8號美國佬無表示，會唔會比d顏色佢睇？

到時真係等死 只係早死/遲死
有無咩方法逼到美國佬做野？
示威 領事館？美國鋪頭？美國銀行？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

柒少陣啦

唔好on9 人地無義務幫香港架

on9 係請願 人地唔係有義務幫你

痴撚線啦你

Ching...10月先討論

肯撚定你係五毛狗

弱智block

企開D啦屌你老母

不推文

大家會嬲到加入藍絲陣營
強烈要求老美滾出香港 馬上取消關係法 聯繫匯率
勿再比外國勢力係到搞風搞雨

鬼/弱智仔

將所有香港掛住嘅中國旗換晒做星條旗！！！！！！！！！！

你咪痴線 美國大把投資係香港
保到香港 佢一定有著數

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

on lun 9

不推文呀屌你
想幫人推文？

屌你弱智
幫你係人情

唔好咁中國人la

有冇睇彭斯演講
商業利益上都有互助
香港絕對唔係condom

咁美國自己有考量 你當人地傻?
去美領逼人做野人地只會覺得你憑乜
更唔好話去舖頭銀行搞事

而家係你有求於人
你根本無本錢去逼人幫你